全力私人刑事檢控

呢排警察開始想減少聲音
武鬥完左要玩文鬥
唔可以停止不同對抗方式